其實香港再咁落去 會唔會有極端組織出現？

我意思喺搞到香港人會真反抗
好似外國恐怖分子咁

純討論

（想睇下大家點諗 所以喺吹水台再出多次）

做恐怖分子點搵食？唔洗返工？租屋匿埋唔洗錢？共產黨都話有得上井岡山，香港恐怖份子上飛鵝山？邊道有軍火？廣華街買氣槍？

好難

會 不過淨係係連登出現

一早出現左啦
『極端鍵盤恐怖組織』